一收工連菊花都放鬆

想辭工
但宜家咁嘅時勢
無俾人炒已經好好
日日收工個頭就好痛
好想Hea做但根本就Hea做唔到
日日都俾人追啲野

你做鴨㗎？

我同同事形容過，我係雞

屌一樣
衰撚過做雞

日日返工都頭痛

見到個標題就諗起新青年理髮廳，隻歌真係成日放工搭車聽

跟我做ptgf, 陪食一個lunch收5000，dinner 7000

新青年理髮廳

容祖兒嘅習慣失戀?

咩歌？

好想有份Hea工

好心好報？

每日都好辛苦